★[數字大，支又贏] trump 對中國實施關稅的效果---股市四個月內下跌27%

美國總統特朗普在社交網站接連發文，指對中國貨品實施關稅的效果，遠高於其他人預期，中國股市四個月內下跌27%，他們要同美國商討，又指美國股市較以往更加強勁，當同中國的可怕貿易協議重新談判後，股市將會大幅上升。

特朗普又說，關稅對美國鋼鐵業有巨大的正面效果，廠房正在全美興建，工人重新獲得職位，資金湧入美國。

他不點名指中國以關稅還擊，但當美國利用措施時，愚蠢的人只能尖叫。

特朗普說，關稅會令美國更加富裕，只有愚蠢的人才反對，美國利用徵稅談判公平的貿易協議，如果其他國家拒絕，將要向美國支付龐大稅款，不論如何美國都獲勝。

特朗普又表示，中國斥巨資透過公關及廣告，企圖游說同嚇怕美國的政客，在開徵關稅方面與他作對，原因是徵稅的確傷害中國經濟。

27%大過4個月前=又贏

700 drop to 0 soon

唔係玩到每日急跌27%， 失敗

亮劍

似

快了